吱吱吱吱，波霸！

波lin，波lin！